英格蘭足總杯 車迷區

今晚諗好點輸未垃圾轟狗

藍藍車狗捐進了狗洞 公海 全日反車迫害確與眾不同 迷雲阿獌利迷陪伴我 正義 全家因你讓我笑到肚痛 hea~~ chelsea~~~ hea~~ 做乜勁~~ 勁呀

自己唱完上面段歌就4隻腳咁爬返岀去la 垃圾車狗

垃圾車狗 夠膽負評 唔夠膽岀聲？